［27-9-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

Fuck the popo

《人民日報》發表文章，指美國國會兩院委員會通過《香港人權與民主法案》，將嚴重傷害中美關係。

文章批評長期以來國內人權領域劣跡斑斑的美國一直秉持雙重標準，大搞干涉別國內政，今次針對中國的香港搞「長臂管轄」，粗暴干涉中國內政，中方強烈譴責、堅決反對。

文章指，香港回歸以來，一國兩制、港人治港、高度自治方針得到貫徹落實，香港居民的各項權利和自由依法得到充分保障；香港保持自由港和單獨關稅區地位，保持繁榮穩定符合包括美國在內的各方利益。

文章再次奉勸美方放棄妄想，趕緊收手，停止介入香港事務和粗暴干涉中國內政。美方損害中方利益的任何舉動都將遭到有力回擊。

又冇夾口供

反手

在香港抗爭運動中，香港首富李嘉誠一句「網開一面」，引來中共政法委的聲討。北京宣稱李嘉誠推高房價，並炒作「收回私地」危及李家產業。日前，李嘉誠公開向一家中共國企的子公司逼債，向法院申請其集團主席破產。

9月23日，李嘉誠基金會發表聲明指出，基金會於2011年投資香港上市公司中國資源交通集團的債券，其後債券由該集團主席曹忠作私人擔保。但是中國資源交通於2016年違約，逾期未全數歸還債劵本金及利息，並屢次拖延還款，至今年7月欠款本金及利息逾11.19億港元。基金會因此入稟香港法院，申請將曹忠破產。

方丈

完全買唔到apple本特刊

支那仔返支那換個第2個身份落黎, 又贏

抽

Play all

10抽....火魔女 白幻魔x2 油隔....

uffl....me 7抽得一隻油隔, dklm

都係當儲印花

一通sell三年期定息15厘債券

10 CHOW...水契 WHITE DOG 水龍刀 木玩...

公平咩

黨大

上周拜會美中經濟與安全審查委員會（USCC），期間談到《香港人權民主法案》通過後的制裁名單，除了警暴、官員濫權問題外，委員亦主動提到選舉DQ問題，並主動向我索取來屆區議會選舉主任名單。

如無意外，十一月區議會選舉，十八區選舉主任將由該區民政專員擔任，我因應要求，將十八區民政專員名單，電郵給這個美國國會的諮詢機關作參考。

全部翻去擁抱大灣區啦

真外交官gphone

好想睇下過左之後班港共會點做野

爖雷奧

雷奧點組

讓兩隻喎

屌冇野喇 黑百合係龍type可以食爖隊長技

gum play dim see
混組霸龍，有擋有combo, 不過4色好煩

最理想係煌黑龍

突發！美軍航母「雷根號」突入南海！7艘支那軍艦外圍監視

SIR THIS WAY

何以這土地淚再流...

黑警死十次都唔夠呀

夜期

今日收市平左倉，miss 左

Trump終於開波
先清除華爾街班仆街

再斬支那仔

五分鐘三百點

何以令眾人亦憤恨...

4 隻木魔女

WUFFL...爖是咪等呂布覺醒

燒山HO YEA THX燒山

拳四 DIM JOE...

可能iphone 12 出，佢都仲未有得進呀

拳四尻轉7C就億億聲

雷奧有馬騎有西DIU

拳四郎要血既話應該要搭幕之內一步....

雷奧搭邊個都係問題

有冇ching我一樣
晚晚臨訓前都要唱返首肥媽有話兒先訓到?

頭尾雷奧...ME最後都係GUM JOE SYSTEM...